大力推動香港人權與民主法嘅美國參議員Marco Rubio有嘢同香港人講！

大力推動呢件事嘅Marco Rubio ，唔單止捉住Leader McConnell 傾掂數，仲錄咗段說話俾香港人呀

大家快啲去留言多謝人地啦～

更加多嘅任務可以去
輸入 /task 就得架啦
admin團隊會持續更新任務列表

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

P牌推唔到，唔該幫下手

希望今日月通過啦